約女仔行街淨係行donki會唔會好肉酸⋯⋯

咁要睇你個樣肉唔肉酸

佢地好鍾意

朋友話我似donki隻企鵝

行Donki唔係問題 如果你係咁買嘢嘅話

岩岩做左橙褲巴打 你問我答

佢哋會唔會行性玩具部😳

想睇

係鐘意你既行建興都無所謂

你指住donki隻公仔問佢中唔中意囉
跟住同佢講：「呢到有隻呀hahaha xd。」

會

玩下整蛋糕
玩完整起有得食個種

唔會 幾好 多嘢睇有話題 咁多人仲可以行埋啲

上邊個度整

Donki相戀意中人 大拖性情近💘

靚仔約囡囡仔行donki->
囡囡: 「哇！好似返咗日本咁啊，我地不如一齊買D野返酒店食啦~」

柒頭約囡囡行donki->
囡囡人呢 典解等咗3粒鐘仲未見人

我驚我忍唔住

問我就夠

認真，其實行donki 見到佢鍾意睇咩，同對咩無興趣，對於日後你同佢講咩題目同送啲咩俾佢有好大幫助

先決條件係：你同佢睇女人野唔會悶到行埋一邊噤電話

女友去Donki 拎住兩盒眼影問我邊隻好睇，我專業男人眼光話俾我聽：無撚分別！但對佢黎講就好似我聽到人話法拉利同波子個樣無分別一樣

現實係：

唔會同你扑野既女先會同你行性玩具部睇玩具

會同你扑野既女... 叫緊床啦仲睇

鐘意你嘅話行廟街都冇所謂

如果佢怕逼 多人 你就gg